一人一個狗公嘅報應

如題

帽事

佢地成日換女
都唔會care啦

朋友疏離

性病

泵大咗其中一個個肚
要結婚 一世被綁

我表哥

鳩短身矮排骨弱雞撞車死

識幾個狗公都發咗逹

蛋蛋潰爛

同我讀同一間大學😢

被放上連登

一人一個娘娘既報應

Aids

呢個好 等佢一世無得再食女

係 以為有報應真係on9，阿q精神

無。。。。。。。。。。。。
你繼續怨婦
佢繼續食女

死

冇

報應只係d無能人士奢侈嘅幻想

覺得狗公會有報應既人多數都係對愛情專一又好純品既人
唔係話唔好 不過我覺得你地要面對現實 你係唔夠人玩
祝天下專一既男女都搵到專一既男女朋友 但唔好太多要求

呢個真

生cancer快啲死

多女食

生性病